徹底難眠，究竟係「自由閪」定「豬閪」

正評 自由閪
負皮 豬閪

肯定係 G閪 !

警犬冇咁好文彩，應該係豬閪

一撚定豬閪啦
做警犬個腦得無意義言論

以警犬個思維，佢一定係講自由閪
豬閪係上司屌鳩佢地先會講

自由閪啦
班警犬冇讀過書 係要將香港警察標籤做反民主

應該是黑警做極權撚
香港粗口鍾意做個「撚」多d，係得d大陸狗成日用閪

豬撚臭撚好似冇咁好聽

趙閪